Utiliser les touches :  - flèche du haut pour sauter
                        - flèche de droite pour avancer
                        - flèche du bas pour s'accroupir
                        - flèche de gauche pour reculer
                        - espace pour lancer la boule de feu 